點分有好感同鍾意？

喜歡一個人 好比一首歌只有你可一起唱

成日在意佢幾時回我 上線時間 想見到佢 算唔算鍾意呢？ 好憎而加好似好confused 咁

咁應該係鍾意 鍾意一個人會成日掛住佢 諗起佢 成日想見佢 會討佢開心 甚至願意為佢改變自己

感覺上自己好似好易鍾意一個人 好驚自己因為岩傾就有好感 但未去到鍾意

你個名

中晒

我都中晒 但我心入面好似唔太肯定咁